(薩德)韓國比台灣慘！限韓令600萬陸客蒸發

韓國比台灣慘！限韓令600萬陸客蒸發

2017/03/16 07:04 2117

韓國不顧中國強烈反對，執意部署「薩德」（飛彈防禦系統），中國祭出「限韓令」，昨起生效。今日出刊的《中國時報》報導，中國國家旅遊局下令，自今年3月15日起，禁止旅行社組織、推廣韓國旅行團。

業界估計，陸客赴韓將蒸發最多600萬人次，大減7成；每月4400多班中國飛往韓國的航班，恐面臨腰斬。大韓航空宣布，即日起至4月23日，針對8條中國客源不足的航線減班79班次；韓亞航空也在4月30日前，針對12條中國航線減班90班次。陸客不來，韓國消費總額大減近百億美元，免稅店首當其衝。估計若陸客減半持續1年，免稅店銷售額將損失4.3兆韓圜（約1100億台幣）。
（王嘉慶／綜合報導）

幾時到香港

一年唔去？
咁睇得起佢地？

過一排咪又返晒黎,睇下日本就知

三個月後睇下隔離的中國人，又會悄悄地去韓國旅行！

三分鐘熱度

另外！
隔離的中國大陸做咩撚野干涉別國內政！
韓國在自己的地方放甚麼東西，關支那中國撚事！

身在褔中不知幅

好似停飛左好多航班去韓國. 我覺得唔係支拿人唔想去, 而係阿爺唔比去.

根本只係支爆

韓國人係咪好鍾意做雞，無支那人就生存唔到

啲化妝品再減啲價 班大陸蝗咪又係沖過去 屌

反日果陣又唔見你地抵制都咁有魄力

兩個月後正常返啦屌

如果香港部署薩德

頂撚住 咪撚跪啊兩邊都

依加去韓國好呀，唔洗同啲大陸人迫，不過我無興趣去

復活節過後，新聞就會出 中國人在假期間遊韓人數創新高

狗咬狗骨

駁唔到

快啲搞返個“支持部署薩德系統大遊行”

韓國真幸福

快點部署薩德係香港

北泡都係

幾時先到香港

香港個批幾時蒸發

香港幾時整薩德？

正

睇清支那真面目
支那被孤立係時間題

頂住呀！！
我下星期去呀

爺你老母全家生癌

呢啲狗唔屌唔化

班支那狗度度都冇得去

話比韓國佬知道，有啲銀紙係唔賺得，有生命危險，唔好見錢就仆去認契弟。

可唔可以反埋港

第一次葡萄泡菜

唔知點解我而家好想去韓國

一開始係慘少少，挨過呢轉就OK，寶島果時都係咁

快撚d鎖國

香港又買枝平平哋做下樣啦
可惜香港買完無位擺

支持支那 韓國根本垃圾 冇咩值得去 最後滅亡

無錯
賺完就要做人隻狗
想強化下自己防下旁邊個痴線佬都要睇人面色

根本依頼支那係糖衣毒藥

香港係買的， 成個西九文化區鏟左佢，比佢放又點話

係比正常多幾倍